【全貴居屋】冠熹苑2房實呎逼1.6萬膺全港居屋王

【全貴居屋】冠熹苑2房實呎逼1.6萬膺全港居屋王

市區居屋再創新高價，市場消息指，何文田冠熹苑中層09室，實用423方呎(建築569方呎)，兩房間隔，剛以約672萬元(已補地價)售出，實呎15887元(建呎11810元)，除成交價創屋苑新高外，呎價更貴絶全港已補地價居屋。原業主於2000年5月以112.1萬元(未補地價)一手購入，料獲利甚豐。

Source:

fat fat